突發，原來Maggie姐何綺雲已經54歲

【迷】御用秘書專一23年 何綺雲愛男友：分開3年再走埋一齊

何綺雲在《愛‧回家》飾演Maggie，令網友留下深刻印象，現實中她的愛情經歷亦令人有啟發。（網上圖片） 何綺雲在《愛‧回家》飾演Maggie，令網友留下深刻印象，現實中她的愛情經歷亦令人有啟發。（網上圖片）
被網民稱為御用秘書的何綺雲，在TVB捱了14年的她，昨日接受《香港01》訪問，她除了對工作執著外（【迷】秘書王何綺雲硬食白眼侮辱：匿埋喊好平常！），愛情亦然，原來她有一個拍拖20年的男友，她說：「我未結婚㗎，我有一個拍咗20年拖嘅人喺到，但我哋3年前分開咗，我同佢分開咗3年，𠵱家再一齊返，（因咩事分開？）好多嘢，好難解釋，問題係日積月累，性格呀….20年前識嘅人，或者同你追求嘅嘢都唔同，要再磨合囉！如果唔分開只會係一池死水，愛情一定會變感情，咁就要衡量你想要咩喇。」
何綺雲在《迷》飾演差婆Nat哥，唔駛再做秘書，連網友都替她高興。（網上截圖） 何綺雲在《迷》飾演差婆Nat哥，唔駛再做秘書，連網友都替她高興。（網上截圖）
何綺雲大約22歲遇到這位男朋友，女人最靚、最黃金的時間給了這個男人，但分手收場，女生一定會為何綺雲不值，但她沒有這樣覺得，她說：「當時我冇咩覺得唔抵，反而係一種解脫。熱戀期過咗就係另一種關係，耐咗冇分開，係因為大家一齊咁多年，生活上可能要好多嘢都要大家一齊，冇嘢發生，大家就一池死水咁生活，大家嘅關係懶得走，當一種感情變成一種習慣嘅時候係幾唏噓，但我覺得每個人都要有方法去處理。」
何綺雲現實中有位拍拖20多年的男朋友，但在演藝生涯中，她在《愛‧回家》飾演的Maggie暗戀Vincent（黃子雄飾），令觀眾難忘。（網上圖片） 何綺雲現實中有位拍拖20多年的男朋友，但在演藝生涯中，她在《愛‧回家》飾演的Maggie暗戀Vincent（黃子雄飾），令觀眾難忘。（網上圖片）
20年戀情談婚論嫁好正常，但何綺雲覺得兩個人一齊最重要，其他形式化事情反而其次，「因為一齊太耐，過咗嗰段想結婚嘅時期，之後都冇諗過，我諗大部份嘅人都係咁，我又冇話想生小朋友，因為生小朋友係一個好大嘅責任嚟，我唔敢，我哋已經一齊生活，唔覺得要用張紙去support我哋嘅感情，最重要係大家愛大家。」
早前在《律政強人》何綺雲都是演秘書，但演技備受網友力讚，證明做得好，戲份唔駛太多，一樣有人留意。（網上截圖） 早前在《律政強人》何綺雲都是演秘書，但演技備受網友力讚，證明做得好，戲份唔駛太多，一樣有人留意。（網上截圖）
拍拖20年之後分開，三年後再一齊，除了男方的誠意，她覺得一段關係雙方都有責任，她說：「20年好多嘅感情狀況都出現過，開心、唔開心試過，大家一齊捱又試過，我哋一齊住，但分手前，大家關係好似只係同房住咁，當時我哋冇面對過呢個問題，反而分開咗嗰三年，大家都有檢討，原來除咗佢之外，我都要負責任，但某啲嘢大家都要改，唔係就會返去之前嗰狀況。我哋分開嘅頭一年，真係冇點聯絡，甚至唔想見佢，但佢都一直keep住搵我，之後第二、三年就愈嚟愈搵得多，令我哋再走埋一齊，係因為佢講嘅一啲說話令我好感動，佢話：『….唔驚啦，你唔係一個人㗎，仲有我嘛，不如我哋住返埋一齊，我哋慢慢嚟啦。』我諗佢嘅意思係，我係妳嘅backup囉，真係唔特別，但我聽到，有啲感動，因為我覺得佢可以繼續enjoy佢嘅single life，會問自己其實我係咪應該返去佢身邊呢？佢係一個好明白我嘅人，又能接受我啲古怪性格，我工作唔順利又好，乜都好，佢總會好支持我，分開咗3年都走返埋一齊，係一件幾難得嘅事。」
網友都大讚何綺雲keep得好，但原來44歲的她沒有護膚心得，就係唔做mask、唔搽護膚品，只用清水洗面同做RF機，素顏上鏡都好靚呀！（微博圖片） 網友都大讚何綺雲keep得好，但原來44歲的她沒有護膚心得，就係唔做mask、唔搽護膚品，只用清水洗面同做RF機，素顏上鏡都好靚呀！（微博圖片）
上年，何綺雲和男友復合，二人再同居，大家更互相遷就，令關係好過以前，她說：「我以前成日叫佢食完煙，可唔可以食返粒香口膠呀？佢而家連煙都戒埋，我好鍾意佢搽香水，主動買咗好多支畀佢，佢以前特登唔噴激我，但而家都會噴下，佢反而冇咩要求我，剩係叫我開咗嘅蓋要「㩒」返好，有啲手尾，佢其實真係好就我，佢只係想我陪多啲佢食飯，傾下計。我唔相信一段感情係永遠有愛情火花，你要接受火花會熄咗，之後會變咗另一種光芒，由愛情關係變做另一種關係，大家遷就生活細節好重要，以前你覺得好冇所謂嘅嘢，之後變得好有所謂，因為愛嘅成分好大，但當感情成分多過愛情成份嗰陣，可能好少嘢都變得好大件事，呢樣就要大家攞出嚟講同大家去改。」

好悶呀，又計錯數

佢真係唔似44歲，好後生 34就差唔多

無圖真係醒唔起邊個

有人記得
煩到西咁

馬屎仁個故既Maggie姐好淫

最後係咪一齊上郵輪
太耐唔係好記得